今日MVP 勇救落單義士

有義士被暴徒click親
好彩有英勇義士撲倒暴徒先令義士逃出生天

香港人而家除左不篤灰不割席不指責
仲要加個 不見死不救

在此大大力感謝英勇義士, you are my hero

Plz make hero famous

push for perfect model

push

情況許可下，一定要有救人嘅意識

Btw近距離開槍我屌你老母

definitely!

有在好心差佬禁住佢, 如果唔係就仆佢個街

救人唔使硬碰，人數取勝一定夠到

太過份，住客係附近

好在有好心差佬禁住佢, 如果唔係就仆佢個街

驚被人影到咋，冇一個黑警是無辜的

好心係唔撚會做差佬，係差佬全部都係陷家剷

英勇！ 兄弟有難，一齊救